覺唔覺得ming仔係香港最高質既youtuber?

近年出產唔多 但係條條片都好高質
d旅行片真係世界級
非南非旅睇到O晒
一個人可以拍倒咁多鏡頭
好想佢出多d片 次次都要等好耐

香港高汁 仲有出緊片
係咪得返bob叔同ming仔

算係第一代添

不嬲架啦 但youtube刷到最多view數係打機片
打機又唔洗咩成本心機 但賺錢仲多過真係有料拍片個d

係
最鐘意睇佢啲遊記
不過堅係低產

點解佢要係fb 放片唔係YouTube 放

其實佢本身撈咩 賺埋都唔夠旅費
見佢係咁環遊世界 仲要係大洗果隻
定係佢本身家底好

係高質但有時有啲位好似造作左

digitalrev

但係仲係好撚多人睇笑波子嗰啲垃圾到呢

家底好 有錢有時間周圍去周圍玩 又可以拍下高質片
贏曬

今期瑞士遊係高質

求下你地唔好吹奏

佢係咪香港第一個youtuber
條男人自戀好似仲早過eminleo

第二代喇
第一代係鄭軒 Ruby嗰堆

佢應該無靠屋企，淨係收廣告費都夠佢玩啦，佢啲片入面好多係廣告

大j都係

Asha係第一個
不過當年比高登仔屌到佢化

旅遊真係好睇
果時fb 睇片好煩都要特登上去搵黎睇有無出新

諧星組都未出聲

我覺得youtuber呢個名係侮辱左佢 其他youtuber咁撚垃圾(大j 笑波子 )